哈根大師食開邊種味?

royal milk tea， 一食停唔到口

士多啤梨
冧酒提子
夏威夷果仁

奶茶 便秘勊星
士多啤梨

冧酒提子都正

Belgium

焦糖脆餅

+1

海鹽焦糖

cookie 係咪好傻仔

+2

岩鹽焦糖 次次一位盒食

鐘情夏威夷果仁

焦糖脆餅 大熱

有無巴絲知道邊度買係最抵？

次次都係冧酒提子+tiramisu

藍莓

奶茶甜到

以前有哈蜜瓜好好食

焦糖牛奶

哈蜜瓜

好撚正 日日放工都會去七仔啪一杯

好好食喎

依家家庭裝無左Baileys囉

好似叫Mango raspberry

好中意食

之前食過隻家庭裝既牛奶味，好撚好食，但搵唔返。。

麻麻

提子冧酒

奶茶同綠茶無得輸

royal milk tea 綠茶 Baileys

老納

royal milk tea
Baileys
提子冧酒

食得多 會苦苦的

唔覺 我都好喜歡

牛奶拖肥

冧酒提子

咁難食
食movenpick啦

同好

機會黎啦飛雲

【限定優惠】
食到美味嘅食物，總係想分享畀身邊最愛嘅人！即日起，可以喺Häagen-Dazs™ 專門店用優惠價HKD$238 購買兩盒家庭裝(大)雪糕* (原價：HKD$278) ，雪糕味道不限，每盒最多可自選兩款口味，仲送埋環保冰袋，咁就可以將自己試過最稱心滿意嘅雪糕帶返屋企同摯愛分享！
*優惠受條款約束，詳情請向店員查詢。

movenpick完全唔係哈根大師個level喎
係啲on9港女先以為係好野

士多啤梨 芒果raspberry
朱古力類就齋牙屎好味啲

哈根大師係唔差
但唔夠movenpick嚟

識食
果陣朱古力味濃到